有冇邊個角色打得贏佢?

本部以藏
精通古兵法百般武藝
實戰專家,世界第一兵都係佢徒弟
二天一流創始人劍聖宮本武藏先生都打輸比佢
一擊秒殺美利堅合眾國都恐懼既人個仔

我是旦例幾個出名最勁既例子出黎
龍珠個悟空都冇可能贏佢
因為本部以藏既氣同普通人冇分別
悟空根本冇可能察覺到佢,悟空同芝芝行緊公園個陣就比佢暗殺左
你可能話悟空刀槍不入,有咩可能比普通人殺死
但係根據復活的F入面悟空都係怕激光槍

一拳超人
一拳超人唔會同普通人認真打交
最多都係不敗,都係打唔贏本部以藏

DIO

時間暫停既替身
因為本部以藏既精通古兵法同百般武藝
所以識得用波紋氣功都好合理
只要學2jo係dio發動the world之前將啲波紋隱藏係身入面,dio就會輸
因為本部係實戰高手,所以唔會好似2jo咁比dio發現左呢招古惑招

一方通行

因為本部精通百般武藝同古兵法,所以識用木原神拳都好合理

我諗唔到有邊個打得贏佢

桐人

夜神月

則卷小雲，無敵於天下

講真呢d 純粹鬥大力 既角色根本唔入流

高次元既角色 已經操控因果 卒下手指你已經消失

唔好拎套垃圾黎講 ?

拳次郎
完

天天

咁樣就唔係打贏la ching

同意樓主，問心果句要打贏本部其實好易
先唔同其他作品比較，樓主已經比左例子。我從刃牙4部入面分析下。
本部自己唔算有最勁身體能力 例如刃牙入面都已經有不少人比佢屈機，本部頂多叫「中上」實力，是但第一部搵個人已經贏到佢, 但呢個只局限係「有規則比賽」。
我諗綜合4部烈海王點都有top5實力
但點解我認為比唔上本部，係因為佢無「覺悟」，佢無辦法係實戰入面生存。
烈海王太自負所以先笑本部，最後比武藏斬死左。
無睇既人可以去睇下刃牙，個人認為>拳願
最後要送上一張圖比大家。

鳴門？

柒達真係

啱,
可能我講得唔清楚
依家講多次冇規則限制下同埋肉博打交下
有邊個打得贏本部?

仲洗講！？梗係琦玉老師啦

我諗左咁耐淨係諗到
metal gear既big boss或者solid snake有機會同本部打成平手
樓上啲例子細心諗下都知冇可能打得贏本部
就算本部讓佢地唔係公園出手,都冇可能贏到

千鳥

啱啱突然諗到個人
呢個世界上應該得羅禮士有機會打得贏本部...

Chuck Norris and Superman once fought each other on a bet. The loser had to start wearing his underwear on the outside of his pants.
羅禮士曾和超人對打，並賭說輸的人要把內褲穿在褲子外面。

Some people wear Superman pajamas. Superman wears Chuck Norris pajamas.
有些粉絲會穿超人睡衣，超人則穿著羅禮士睡衣。

When someone is in trouble it's a job for Superman, when Superman is in trouble it's a job for Chuck Norris.
普通人發生危難時超人會出動，超人發生危難時羅禮士會出動。

When Batman is in trouble, he turns on the Chuck Norris signal.
當蝙蝠俠遇到問題，他會用探照燈打出羅禮士的頭像。

Chuck Norris once urinated in a semi truck's gas tank as a joke... that truck is now known as Optimus Prime.
有一次羅禮士惡作劇尿在一輛貨櫃車的油箱裏... 那輛車後來變成我們知道的「變形金剛」柯博文。

好

咩武術都識但淨係唔識相撲手隻尾指咁大力

藍柒

大岡

令狐沖呢

大雄唔係公園應該有得打

行運超人